覺唔覺多數唔帶眼鏡既靚女都唔會鍾意帶眼鏡既男仔

四眼仔

呢個就係沒女既原因
不過都有少數
希望你係其中一個

唔戴眼鏡唔代表冇近視 啲女返到屋企咪又係戴眼鏡 唔會特別搵唔戴眼鏡既男仔做男朋友